點解椰樹獸會係龍系？

因為佢分明係一條巨龍用黎草泥馬
所以弱點係毒撚同飛機場

草龍唔係龍呀

佢引到你諗點解同討論 已經成功咗

[url][/url]

點解鯉魚龍係飛行系？

因為有條尾？
但係熱帶龍又唔係龍系

鯉魚龍係飛行系但係冇得飛天

其實椰樹獸邊面係正面？佢條尾好似一條J 重有（龜）頭添

好似因為鯉魚龍設計原型係鯉魚旗
所以就係飛行系

唔係超龍同草系咩

*超能同草

精靈屬性係諗game的平衡多過合唔合理

本身唔係龍系
去咗第二個地區
就變咗過江龍

路基亞都無水系